沙拿究竟有無同高普扑過野？

踢到咁撚樣都仲有正選打
踢到咁撚樣都唔撚換走佢

尻足全場

唔用埃及仔仲可以用邊個?

垃圾痢

佢咁既態沙基利都屌打佢啦on9

同意
俾多d機會沙短同班波夾下好過
見到今季沙拿 真係不了
傳又唔得，射又唔得
不斷將個波推埋人堆，之後10次有9次都失控球權

Cls世三都比人屌

利狗當自己皇馬

仲話入到三強
邊忽勁過美斯呀

上季季初都係咁上下
射唔個波

甩骹呀點踢呀

都係 fifa 準
班利狗仲要話拿波里 d 人唔值咁高 rating

王騎又衝出黎

一季貨仔 仲話同美欺丙朗比較 笑死